如果未諗到$4000點用嘅，可以幫下小妹。

小妹啱啱黎到香港，無人無物，想賺快錢滙俾家人。

有意可留tg

或者pm我

圖

Tg我

俾曬你ok？

1q4000咁撚貴？

斷腳啦垃圾廢鋒

我願意

可能月供呢

張啲錢塞落你自己個閪到

岩岩黎香港用咩方法申到連登賬號？

多謝

價tg傾

自我攻擊？

民ching

有冇興趣離開？

邊撚個

80d俠都唔識

借返黎

貢小氣